倒車軌跡線

小弟揸梗benz a仔，今日倒車個陣入r波冇左啲軌跡線，有冇巴打知點搞

唔好依賴呢d線啦，學習睇返兩面鏡好過，尾cam主要用黎睇距離

我想知點解會冇左

軚盤同R波鏡之間個連接壞咗，detect唔到你扭咗幾多軚

屌尋日好地地

利申 鳩估 不過應該相差唔遠

你覺得連登仔就會知？